Ashly同mina個樣有啲似

淨係講個樣 性格果啲乜柒都唔評論啦
個樣的確有小小似

Ashly

Mina

Mina fans屌細力啲

似
邊忽似

整容點都要有個模嘅

原來日本人都會整容

都廢撚事比你

有屁就放啦柒頭

第一眼見到mina就覺似
所以望親都覺佢好唔順眼+柒

mina 似傅嘉莉

日本出得鏡既都有整
只係唔似韓國咁倒模

btw我覺得似

真係有d似

其實似盛女個Britney 多d

似

Mina靚好多

Same

認為唔似既比較多喎

屌你老母
話我似隻雞
你冇野呀

個樣似姐

Mina靚好多下嘛
呃負皮

邊到似

咪話左個樣囉

冷靜小小

樣似 但氣質輸哂啦

早知唔入黎

似你老母，你用屎眼睇野